[重要]有咩地方可以做黑警惡行集合？

我覺得需要一個平台可以放晒黑警罪證合集
包括濫暴、擾民、打記者、亂扑人、情緒失控

好多中年、老人家淨係睇到CCTVB播示威者打警察、誤傷記者，但完全無途徑去接觸黑警惡行。
屋企人甚至連屯門黑警護送廢老、隻揪sir、打記者等經典惡行都聞所未聞

因此想問有咩地方可以收集並整理狗狗啲罪證
方便大家得閒睇下之餘，又方便各位分享俾家人睇

同時亦方便日後追究黑警責任

希望大家一齊諗方法將啲珍藏集合埋一齊

極需要有效率地廣傳俾啲師奶阿伯知
知唔知現時有冇Telegram Channel專收證據？

推
黑警未有舉旗下放椒
向街坊舉旗
無人知

推
黑警亂扑後退緊嘅和平示威者
無人知

推
黑警撩人隻揪
啲師奶阿伯唔知

tg?

推
黑警生控屌人老母
無人知

推
黑警抆人口罩噴椒
無人知

有人收集緊

推

開個telegram

唯有貼街招

可否告鳩成個警察部門
Dklm

只有還拖
無第條路行

Push

Agger啊
每次有遊行野餐都一大推黑警片
但次次都喺連登傳兩日就冇件事
一日唔正式投訴/推上大媒體
只會令黑警越嚟越惡

推
黑警full gear撕紙
大把中年人都唔知